柏芝個仔係咪要註定做好人？

佢啲同學實會搵佢老母啲閃卡串佢、玩鳩佢，佢根本惡唔起。

讀國際學校既話 啲鬼仔 邊識佢老母?

你太天真了

識打飛機、上網睇咸嘢未？

宜家d閃卡好難搵
好多打晒格

直接裝佢老母沖涼；或者佢哋根本一齊沖涼